{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 벙커호텔앤리조트 운영 정책"
    },
    "text": "16:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 フロントは夕方21:00まで運営され、21:00以降は従業員が常駐しないため、サービスに制約を受ける場合があります。 セルフチェックインシステムを運営しており、チェックイン当日の14:00から16:00の間に携帯メールで客室の鍵をお送りします。 もしメールを受け取る前にホテルに到着したら、代表番号にご連絡ください。 バンカーハウスパッケージを予約された宿泊客には、1部屋当たりバンカーハウス1万ウォンの割引券を提供します。 駐車場は外部に位置し、宿泊客は無料で駐車できます。 プールは1階に位置し、利用時間は13:00から19:00までです。 バーベキュー施設は1階にあり、事前予約が必要で、当日予約はできません。 ルーフトップは5階に位置し、宿泊客は無料でご利用いただけます。 フロントには無人ミニバーがあり、24時間営業しており、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、ミネラルウォーターなどをご利用いただけます。 最大人数を超えて利用したり、乳幼児を含む場合は不可であり、未成年者は保護者と一緒に宿泊しなければなりません。 未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "16:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "フロントの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "フロントは夕方21:00まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "セルフチェックインシステムについて教えてください。",
            "answer": "セルフチェックインシステムを運営しており、チェックイン当日の14:00から16:00の間に携帯メールで客室の鍵をお送りします。もしメールを受け取る前にホテルに到着したら、代表番号にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は外部に位置し、宿泊客は無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は13:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用方法を教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は1階にあり、事前予約が必要で、当日予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはどこにありますか？",
            "answer": "ルーフトップは5階に位置しています。宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フロントには何がありますか？",
            "answer": "フロントには無人ミニバーがあり、24時間営業しており、歯ブラシ、歯磨き粉、シェーバー、ミネラルウォーターなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者と一緒に宿泊する必要があります。未成年者の予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 388,
        "QA": 424
    }
}